> #### _kódmágia_

# Relációsséma - Nemzetközi táncverseny

Vegyük az elkészített E-K diagrammunkat:

![Megoldás](gifs/tancverseny.JPG)

Készítsük el a diagram alapján a relációsémánkat!
> #### _kódmágia_